未去過潮牛莊打邊爐唔算得上係食牛專家

，肥佬收錢

一次唔夠，兩次，兩次唔夠，仲有第三次
我撐西瓜都覺得做多咗

仲有覺得佢隔離條友，
講嘢真係太撚生硬
寧願佢唔出鏡仲好

係香港食埋d急凍牛扮食家

真係過咗火 做開食評嘅走去幫人賣廣告

呢d打手真係好cheap

好心啦

係你把口講出黎

中非打

整衰自己個名氣

佢有咩名氣

咁都仲唔認賣廣告
搞臭自己個朵喇總理

起碼香港都算多人看

大方d話明賣廣告啦

我打一次邊爐食既牛部位都多過佢

牛白肉，柳邊，封門柳，池板....專家？

賣廣告就俾錢啦。

不如話未食過「牛四寶」牛歡喜、牛鞭、牛春袋，同埋牛子，都唔係食牛專家

如果唔係鮮牛寧願食急凍金錢展